有冇人apply 左big4 一月份intern

報左，佢問我有冇興趣做ft intern , 我話冇，佢就唔覆我了

大家係咪收到interview 啦？

pish